10.1齊集港島好重要！

有無人覺得香港愈黎愈多白色恐佈？
中共歷來都係用「分化」既手段打壓人民、打壓完人民再「假慈悲」甘同大家講出黎收拾爛攤子

集中港島 VS 5區開花
香港有3萬警力、未計宜家既武警 人數仍然係未知

集中港島好處一.
假設中共派夠10萬解放軍/武警 加 3萬警力
人數13萬
香港人集中港島 集結我地既力量 超過200萬人倒戈
請問邊邊贏？

5區開花缺點一.
相信每一個公海群都有唔少鬼混入
當大家盛傳5區開花既同時
有無假設中共一樣可以安排呢10萬解放軍/武警係呢5區附近環頭包抄大家？
而我地人手分散晒既同時 又會唔會安全得多？

集中港島好處二.
國際傳播媒體既重要性 要係十一將所有焦點放大 大於國慶！呢個先可以令國際更加關注
另外 國際傳媒人手 資源有限 所以係免除左佢地既confused 要令10.1 既新聞清晰準確而明 了解香港人做緊乜

5區開花缺點二.
抗爭運動已超過一百日
遍地開花都已經試過好多次，幾時都可以
但係有無甘多國際傳媒朋友再願意跟大家跑到成隻狗甘 而每日既新聞都係見大家同班狗對峙？
希望大家明白傳媒朋友既辛苦！什麼是更有價值的新聞？

拉

Up

推

今晚有晒板你睇
自己判斷

on9 仔，make noise不及手足重要，同埋遍地開花都make 到 noise,因為國際媒體會引用其他媒體在他區的報導

又block 多個
呢兩日你地真係好落力
但重要日子前， 睇取態就知邊個係人邊個係鬼

覺得班狗今晚特登想打散你地分區
最勇武果班都肯定係港島打
D後排分散晒一封島就極易全滅

開電視睇下
今日全部人去曬港島
依家做緊乜？

有撚二百萬咩唔好打飛機啦
一人多就封地鐵，路障查巴士
結果入港島就係一網打盡

冇巴士 冇狗鐵 點走

垃圾post 望下電視啦 仲講集中

你呢個係主觀願望，但係冇理到現實情況！！
現實情況係冇得走啊，反送中到而家過左三個月全世界都睇到香港人反共意志啦，港島聚唔聚人只係象徵式！黑警冇咁仆街封鎖交通個個都想出黎，但係封晒交通點解唔分散攪呢！攪抗爭都要Be Water！！

我垃圾post我認，大家等post沉啦對唔住

大家轉番去五區開花

幫手推呢個post仲好啦

[分析] 十一點解要遍地開花

如果勇武有200萬咪集中囉
但當有190萬都係和理非只會塞住大家走

今日未集中一區囉
點睇阿

其實我諗左好耐，除左plan B，五區開花
洗唔洗準備埋可能要plan C，十八區開花